美國務卿：不管在白羅斯、黎巴嫩或香港，人民只想活在自由當中

push

同極權國家睇齊

推

衰過極權國家